冇咩好睇得過股市走勢

拍一套戲最多十零廿億
股市一升一跌就幾百幾千億
真係唔買都過黎睇下

連登冇咩人講美股

你講笑咋嘛

Jk jk?

坐佐幾耐

上黎睇即場討論都冷冷清清咁

走勢圖係世界上最昂貴嘅藝術品，
蒙羅麗莎個啲都要行埋一邊

訓左幾耐